有冇人去過紅其拉甫？

有冇人去過紅其拉甫，經口岸去大陸/巴基斯坦？ 係咪要join tour 先去到？

push